19. kerület, Zrínyi utca: 19, Zrínyi 
19. kerület, Kispesti lakótelep: 19, Kispesti 
19. kerület, Posta köz: 19, Posta 
19. kerület, Mikó Sándor utca: 19, Mikó Sándor 
19. kerület, Petur utca: 19, Petur 
19. kerület, Almavirág tér: 19, Almavirág 
19. kerület, Puskás Ferenc utca: 19, Puskás Ferenc 
19. kerület, Báthory utca: 19, Báthory 
19. kerület, Almavirág tér 2.: 19, Almavirág 
